[I/A] Puzzle and dragons (293) 血統認證

25抽 1大7細

啱啱回鍋想問下點分大細印

每月分化活動第二期

驗血成功 想要嘅都中咗

歐撚到 10連火魔

1001唔開post嘅 下個月13抽1印

共30抽13細印
一雪前恥！
靈感到兩抽鬼滅七星

13抽2細

屌 2次都係得13抽 黑撚到

屌你老母 抽兩次都係得3抽龍
下個月都唔會有其餘兩隻

33抽12細1大

非洲人13抽

10+5+10+10+10
抽撚到手軟

75000mp 大印

山本我屌你老母
想要隻十連龍都咁難

屌，又非

33抽有咩用一隻大印都無

咁勁 歐撚到

thx ching

23抽3大5細

屌你老母得13抽

18抽

D 3抽綠龍係咪可以拎黎當297咁食

聖誕又出d咁既鳩野，到時炭狗可以勁到點

麒麟怪怪

兩個月都係得13抽

放心 下個月都會係

2個月都無 5連/10連龍...

今個月得16抽 但中到5細印已經好滿足

預咗連隻金龍都未必見到

哭啊

10+3 我dllm

10+8 但得兩細印 哭呀

23抽 1大7細

懷疑山本較低咗今次機率

10+5+3
7細一大
只係想要10連蛋龍..

想問一下超轉生濕婆個希石係唔係有得交換有冇師兄有多可以交換

大號10+5+5+5中5細印
砲灰細號10+3+10+10中13印

初見，屈撚到

深夜爆po

仲未中到雷神

擺到明海豹嚟

送果十抽抽邊隻先係大獎？

唔夾

18抽算中位數嗎

隻隻都係 印花可換可用
超轉生 慳經慳素材

剛剛中咗第一隻
可以點組

上個po咪有條片,個個人放3隻火奧+1隻聖誕火天，差唔多場場橫排就21億火奧直情食唔到隊長技Tim,不過火奧加落炎柱隊到可能都ok既

28抽4細token屌你大介

咪又係搭雲魔女 不過我係想玩善逸

16抽
2大2細

貴到呢。。。。

@樓主

咁夜神點up做AN7
佢keep住AN5

唔洗防毒防廢珠咩

修羅唔係必須

稻姬咪防廢，炎柱防暗，毒就是但啦，反正難死，一係就帶50%防毒章，一係帶防落毒

修羅最緊要防到暗，咁你都已經好難會死

Dllm山本 10抽龍呢

連續兩月13抽

攻擊點會食唔到

岩岩回鍋返 無防暗潛覺用武田武器頂得唔得架

Multi-Drive 度 add 個新player

回應岩先位巴打 咩版本 但我之前都有2個月入唔到
懷疑夜神 bs 雷電 呢3個模擬器會有陣時玩唔到pad

人地係落6SB 6火橫排既火奧，個隻真係唔係攻擊type

數漏左靈央
14細

無隻大印
咁又一個月

pad更新會有改動
上次等左成個月D模擬器先update到

我用夜神玩到喎

lm

8月中所以模擬器都唔得

仆街 我無貿易商 啲裝又唔夠靚
點解要出水君完仲要出水尾王嚟迫害我
貫+橫+一串火都殺唔死水君
要交多幾招技嚟殺水君
仲邊有技貫隻水尾王姐
都係想要85石姐

係 最近先玩得返

都幾好彩 撞正鬼滅 d模擬器復活返

兩個ac都13抽 垃圾驚

善逸50%金身, 如果先制打左我落50%, 我轉完回返滿血, 果下計唔計我有金身?

唔計

13抽6細印

咁都幾難用

個判定係轉珠前

26抽13細印

再打過啦

23抽8細印
上次23抽， 11細1大

痴撚線

無盾之後應該係打死你 你喺佢有盾嗰陣轉貫+橫+一串火?

唔係啦 有煲呢到啲po 知道要拖到個盾完再貫
可能我啲裝玩炎炭唔夠力
依家準備試雙炭

我隊野係

炭 妹 稻姬 炎柱 香奈乎 炎柱

繼 炎柱武 北京電視機 妖怪手錶火木陣 炎柱武
豬頭 火魔女帽

覺醒 防坐 防坐 三機殺防坐 三機殺 防坐 三機殺

落香奈乎做乜 9唔搭8

要破根 啱啱回鍋又無貿易商 欲哭無淚

有無斬龍/草薙京

冇十抽龍冇雷神

有草薙京
呢隻我見啲架仔會進2P 所以唔亂轉生住
不過我咁嘅情況係咪轉生即食好啲

細號冇稻姬先發覺慘過食屎

終於砌到入場即變身，但好似冇咩力水

第一次用正攻隊過，冇稻姬轉心珠唯有搵轉武裝

轉心

算喺咁，中咗隻幾隻印花，大印拎咗去換炭，補埋火埃濕婆，齊埋抽蛋龍

五大印換鬼龍好定炭
炭有一隻武裝係咪都好有用？

Ching 我已經九秒九拎咗隻草薙京去轉生
食咩潛覺好 急不及待想玩玩了

上次13抽有4大3細印花
今次20抽得3細印

屌你老母50抽鬼滅0 8星

13抽無大印屌你老母

7星肉緊啲
8星可以換嘅

你都好啦 有大印
我16抽6細印

拎埋之後2星期個40石 抽完再決定換邊隻

換炭啦

有十抽龍仲想點

Thx ching
終於過到 換返雙炭真係一下秒咗水君
用85石成功幫阿妹由電視機爬返入個箱

26抽10細1大
中規中矩

幾時再有得抽

25抽10細印0大印

12月1號最後一次
我仲係抽唔到10連抽蛋龍

主帳25抽10細印
分身23抽7細1大

25抽都係得6細印

兩大五細 仲係冇綠龍金龍

23抽 5細印

得18抽我隻10連龍呢

冇稻姬唯有用霸龍

唔敢貼抽到咩

最多咪負皮你

恭喜
下次係最後機會我嘅10連龍

下次到你

得13抽是但呀，黑仔

兩次都係16抽

skip左呢個po穩陣，唔齊眼鏡

29抽

抽到爆晒box要係咁賣嘢

又冇10抽龍，隻手有冇咁撚臭

今次好非 31抽得6細印

有大印好好啦噴巴

仲有一次機會

屌你咩 我得16抽

屌你老母山本

新手想問下應該點組隊好？洗唔洗keep住抽鬼滅個pool？

新手想問下應該點組隊好？洗唔洗keep住抽鬼滅個pool？
你要中既都中曬唔洗再抽

btw 下次要post金鋼棒唔該4重加密

想請教下月讀海魔女過表魔門，有EVA真零同寧寧，但冇槍騎士用超覺sb水雙子代替，8格潛覺應該食咩好？食機殺做雙打手定其他？使唔使防坐？

萬聖鬼龍 炭 無慘
淨係夠印花換其中兩隻既話放棄邊隻好

用孖妹代槍騎會好煩
因為招buff只係打福建人 水君子先有必要
仲有係打王 尤其係盡快打死暗王
主要係同時為埋解覺

你得一招解覺要知咩關前儲返寧寧技
因為多數寧寧都係食4惡殺
所以冇防坐難儲

你有eva做單機殺夠架啦

佢老味 得果15抽不過有8細印 1大印就算數

屌10+3

炭1隻係基本

無慘 進前打盃用 唔打嘅可以唔需要
進後係暗惡版情彩 睇你玩唔玩雜色

鬼龍 暫時我都唔知佢可以入咩隊

屌你老母 又無3抽龍

鬼龍諗住要件武裝
6個耐性暫時得佢有
之前無換煌黑龍爪無3turn屬吸技

我都係無慘同萬聖鬼龍入面2選1

同埋想問下而家3turn破屬吸有無咩關係必要
2turn既話有伊之助

6抗睇落好似好勁 但依加嘅寵隨便都有大抗
如果有1大抗 你就變左得返4/6有用
開左屬吸技 但之後1rd冇得開技 你夠珠打死隻怪？

豬頭仲勁過鬼龍啦

想要一粒 有冇人可以交換？
本身未有過

炭 無慘

我都琴晚凌晨初見贏左...
不過用左26分鐘
你炎柱 我用左煌龍 得個擺字谷3圍

稻 妹 貿 已夠做 最後一隻是但都得

繼個火帽 跳起有2turn威嚇 +2combo
佢盾後仲有 3 turn輸出
乜都夠

利申：琴晚初見裏魔門 贏左 彈4000萬exp我嚇撚左

係呀我寧寧食4惡殺
我睇過要解覺都係13層，暗君子同暗王，所以儲翻應該ok
但遇到福建人水君子無buff死既機會大好多先用雙子但又無得食攻殺
免費個隻炭數值麻麻又得一turn buff

咁我隨便食幾個潛覺算唔該巴打

屌得13抽4細

終於過到

爆咗4 石打

最後佢吸火 好彩有豬頭

點分大印定細印?

屌你咁撚串

20抽得6細1大，仲要全部比5連抽我

推一推

成個post 得噴巴遲巴兩個冇綠龍

歐洲之證

比id黎

7星限=大印
6星限=細印

24抽5細

抽得仲差過上次

第八層都要用
撞火

兩個月加埋得7細印

又冇彩
但中左隻火魔

屌你屎眼

屌 13抽

已經好開心

係，睇漏咗
11, 18, 20儲翻應該唔難，係要哂啲時間
我諗我都係食機殺，武器夾埋有3turn破雙吸撞火王暗王希望2 - 3拳打死

可唔可以share潛覺

我都係得13抽 上次同今次都唔中10抽龍

請問雷神有咩值得追？

新手之前淨儲落石冇玩到
抽到
4炎柱2上三1炭治5義勇6豬2善逸2加奈乎2蝶忍
想問係咪課金抽埋彌豆子好D
D主線差唔多打哂 個故事又拎左100石
又要打鬼滅個面具唔夠體

你點繼啲野

山本我屌你老母
兩個月10+3

21抽2細
3+5+3

呢家差防闇 想問有冇推介武裝？

鬼滅單吊都仲可以用錢解決
呢個係錢都解決唔到既問題

山本話遲d仲有方法扲

7橫6加，係有啲炆水

炎柱升到101 洗大眼鏡

係喎 有超覺

上面係炎柱
下面係炭仔
換邊隻好

發覺魔門成日過唔到係暗天全清嗰到，點撚算

an機裝轉珠大師
去到全清就cap圖
開app load個版面出黎練

裝返個模擬器

交下學費

帶5隻3色陣 配隊友8秒隊長去回廊練

課多pack或等最尾果日先換

你本身各1
你要多1隻嘅用意係？

拎一隊4神入無限迴廊練

換多隻做武裝

炭裝廢架喎

抽多幾下搏老慒
7石30%印 好過拎啲大印出去

Dllm
打左16次中到月卡五選一隻炭王
好撚嬲哂我時間

25抽又點，垃圾多

都成9隻印同10抽龍都話垃圾

咁撚多印叫垃圾多

清 你都好高要求喎

新個d 雷神風神呀頓個d到依家一隻都冇

有大有細
有射擊隊必備暗印
咁都叫多垃圾
我兩個月加埋先多你一抽
屌你老母食屎啦。

雖然話細印都係印，但近排唔係好覺細印換到咩

我金龍都冇

5色聖誕龍換萬聖節金菓子 可以換18個
137349797

3抽龍多到自組一隊仲有凸
屌你老母山本

上個pool已經係細印換

細印重要過大印
合作多數5 6石 用細印換
大印要7 10石 節日先用得

12月仲有機會

細印先緊要 大印反而一車車用唔著

345348959 想搵用碳仔同水柱既加

會唔會有啲難

用d木暗豬隔開佢地?

你月讀冇繼蘋果刀轉火屬
肯定殺唔切暗王
你得一招 即係最盡要2rd內殺到

我連人地水魔女 8橫8加
轉埋火屬都要三拳
不過我係用鴨食兩機殺代eva
你down個paddamagecal計下傷害先
再換下啲繼承 唔要對gay佬啦

搞掂 差啲甩手

其實好易 拎橫3直4果粒水珠起手
砌到咁上下樣就得

我上次都係咁
個底嗰兩行幾全暗
最後都係出返去
可能用手指章會轉到

砌完新隊 試吓先

23抽10細印0大印

垃圾驚
3隻AC都冇10抽龍同大印

上次13抽4細
想要10抽龍
同埋想問下換唔換萬聖玩龍
又唔係好勁但可能可以落光勇隊

不過都算易
你最左木珠向下一下向右
再將三橫三直粒木推落底 已經分走5水
之後將水2粒/細L分去最上同最右已經差唔多

啱啱開始玩咩武裝都冇 應唔應該換多隻炎柱做武
本身得一隻

隻豬就留啦

13抽4細印

屌你老母抽成咁就課齊佢啦

豬我雙持都覺得唔夠

請問送抽個d 寵有冇邊幾隻係有用
btw課完必中包之後第一抽就中番隻skin寵 真係好讀心
善逸到依家都仲未中到 洗唔洗追埋佢

條契弟3隻豆2隻豬咁撚靚拎去換
食屎狗呀

有2豆2豬就可以唔駛追
冇既你當追埋

335674543

Thx

有了 咁儲下石先 唔該哂

冇乜武器所以用gay佬，見有兩橫1 turn 4攻buff又破雙吸所以就用，諗住雙子食到可以幫手爆發
thx巴等我計下再諗諗，都係希望撞到其他王易打少少

屌你16 抽三細印 食撚屎啦仆街

好彩鬼滅16 抽8印 補返條數

23抽 兩大七細

28抽但1隻大印都無

請問過左300rank應該打咩升rank?

裏魔門之守護者

300rank打呢關,一場升唔升到50lv

鬼滅個活動關點先可以拎到S?
我上網睇見d人話頭尾放兩隻隊長落去就得 但我都係得A

一字記之曰快
1TURN打得死唔好分兩TURN

未打到咁後
諗緊清哂d降臨先定係繼續打技術關

抽鬼滅歐完係要還架

鬼滅抽唔中豬 追唔追好？

心理好撚唔平衡 小號抽鬼滅乜都抽齊豬頭 豆子幾隻 淨係差炭仔

用炭隊打裡魔門比水君子殺既人
全部都係弱能人士

其實如果你好耐冇玩/新玩家果10連抽基本上所有野都會有用
其實佢呢個活動真係好佛,唔好講中唔中10連龍同印花
淨係超轉生本身都唔易進又煩都直接送已經夠班新手同回鍋用
好多超轉生都係功能寵/將來有機會變武器,所以都係建議留晒

Same same

成年無玩搞乜情人節彩龍同7x6光魔仲係ss

有大印仲多多嘰趷，咪撚玩啦屌你

原來係可以秒

未刷到魔廊 月任有得刷石柱

收到唔該哂巴打

10+3+3
中火魔女+7細印 屌你老母山本 仲未有5抽10抽龍

16中7 已經好好

invited

我屌你老母山本

我正係想要5抽10抽龍

sx章？

無錯 咁就唔使怕轉珠教室啦

2分1機會

我都係

上次13 抽 今次16 抽

加埋先得七隻印

18+13抽
3+6細印

23抽5細印

山本比狗屌

之後神up應該唔使抽？

鬼滅啲角色都夠勁

3抽龍多到

高D COMBO

可能半年唔洗再抽

點解打唔入

要破防

終於搞掂

下次打甩咗根性先啦好嘛

波波一定係first

我死撚咗三十次先贏

Lv9

用露露 3個心殺 繼 如月 1心殺1體殺 5個殺完美殺孫權

再潛覺 1.5 x3

唔計隊長都 820.125倍

加咗 但可能要你request

好想瘋狂打加蛋

上YouTube見到善逸好似好勁咁 搞到有D想抽埋佢

招fd 231253037

我都係試咗勁多次先贏到

U勁係咪都市傳說嚟

之前用炎柱一晚試左十零場先過到
轉左火勇 打左兩三場 都好穩定

真火勇又有轉秒同洗版 好用好多

咁吸引

抽極唔中 神爾 豆子 ，炭隊可以用咩替豆？

有問人長掛學問/光魔
445 135 061
加完我吉你親友

2節日印+2細印換左萬聖龍喚

冇火勇

又真係冇

試下抽埋下個月quota

依隻龍媽一早做晒印花 今次新進完都仲係咁廢

節日印放係度冇咩

你可以抽到有

豆好撚有用

節日8星 可以用係其他機當大印架

用炎柱version易死既位
火勇救得返7成

8星你有d咩

個時鍵勇部機太閪 無乜點抽

隊長技叫ok
攻擊都係睇落勁
U冇7com好難玩

抽多少少就知其實幾撚好出下

隻龍棋寶寶幾時再復刻呀 dllm 點解要擺進化素材係限定關入面開

咁得唔得

魔門

Btw 清冇火加珠

如果遲啲出6x5加c隊長
應該幾勁

一定唔夠力

咁點搞

點呀

唔係講加c 係隻寵本身個7com覺
幾多U都唔夠3 7com黎

唔食防換點呀

出返去食防換先入返黎

唔食防換就預左架啦

超絕歐皇

如果放兩隻我妻loop個技呢

下次試下擺第五個位 冇俾人換過

火帽

冇

火隊冇帽同爪都幾麻煩

你話用炭炭 焗住放s-都算
你用得炎柱都唔放防換 冇計架喎

咁第二隻都一樣有buff
都係追唔上

同埋拉U對於個版面 同埋貫個限制太大
話就話有潛覺貫幫手 但玩純色嘅U隊 未必用得著
利申 火大叔死宗 為咗大叔 特登換咗木屬兄妹 七加社

我知錯了

磨住殺埋佢咪得

開帳3日900幾rank,狂刷極練？

夠打裡修緊係刷裡修

啱啱換咗 thanks!

咁樣玩 都冇遊戲體驗啦

係

5隻換你一隻

用石回體刷裏魔廊 加蛋抵唔抵

炭炭用防換都得
打熟咗 前面都好難會死

帽爪杖

另類非洲

係咪冇撚得救？

難啲 本身炎柱都少咗三倍

起碼要2火帽

唔得嘅話試下用火加珠裝都加到攻

咁不如炭仔擺頭？

抽撚左500石 唔覺

朋友隊長有火帽都得啫
升哂110再入場試下先啦

其實新玩家 好似我依D咁 個圖鑑係咪注定唔會齊得到

唔係 條暗龍on9架我見佢次次都係換貿易商

老玩家都唔會齊晒 唔使刻意追求

係
有D寵唔可以交易到

又機會細到唔會出返咁
例如hunter

吉祥好好用 修羅魔廊都係一個L打晒咁滯

啪粒防換 唔慳得

一個鐘打到5場

想乞一甩防廢潛 有冇清可以江湖救急

炭狗10場暫時冇事

我用單炭 見佢次次都郁我隻貿易商 變態架

佢換其他我都可以用火力過左佢 但佢換左貿易商頭

有無人有酒呑童子希石可以交換？

一日打2/3場就算 好累

交左好多場啦 屌手殘

而家咁砌 魔門係咪只可以賭唔換貿易商
機殺喺哂炎柱度

嗰陣我都交咗十幾場

而家十場都有一場係失手

尾關雙重力+轉L收頭？

之前有啲手足會CAP張圖上黎集思廣益

得啦屌 炎柱開威嚇咪得

9格+ 1-2C

帶啲3色陣去無限回廊練下啦

用手指章 數下珠 5x6試多幾次應該唔難既

模擬器轉到 入番game緊張又轉唔到

需要就冇話抵唔抵

屌 唔記得二技威嚇
但第三層撞光機械獸我會用炎柱+床魔轉轉轉洗珠直接殺要搵位儲返

江湖救急 ID又唔貼 點救你

你隻貿易商唔食防坐
反正去到11層都係要儲技 順手儲耐啲
留意阿妹唔好跳2技就ok

同彌豆子交換繼試下
咁樣仲唔怕佢起左眼鏡武2技

大家都係鬼
換鬼龍定鬼滅好
無鬼龍同無慘

緊係鬼滅啦

鬼龍真係冇用

換ED

請問打裏修羅同魔廊
炭x炭 同 炎x炭 個分別係邊？
裏修羅 用炎食防換隊長 只係為左暗肥龍？

感激不盡

而家光隊有咩主流team

難得抽中雷神同善逸把武 想試下佢火力

裏魔廊都未出

光龍媽

炎炭要6粒先有半減，炭炭4粒就雙輕減炎柱仲要得1.5血攻回倍，炭2倍，打修羅都還好，打魔廊一陣回唔起

但點解反而多人用炎炭組合 放炭做隊員

炭要LOOP技 要食防坐
炎柱食防換隊長

修羅可能係，炎柱火type，炭要攻水type，貿易商食唔到炭倍率，魔廊我見雙炭多，起碼可以砌到28萬血以上擋孫權

蛇女武值得用coin換？
已有一火機

呢個都好重要，果然係魔王

半減加輕減可以頂到180%重力
雙炭就要加粒大木輕減傷先頂到

睇習慣同隊員夠唔夠力去揀用邊隊

我都諗緊炎炭定炭炭 炭炭變曬身好似爽啲

我習慣炭炭 食防換

本身炭炭都穩過裏修
今日抽到炎 睇落好似無用武之地

入炭隊
對應13層封覺醒

係驚坐底咗姐下話

用緊阿妹 好似冇佢嘅事

其實坐底嗰幾層都唔會死
點都冇俾人換隻貿易商出去咁煩

我隻呀妹繼緊豬頭

咁貿易商食防換又點睇

阿妹個精美語音真係好搵笨FEEL

炭冇重力裝過唔過到修羅？

我都係呀
點解個個都有煌黑龍
搞到成隊得80%防暗

第6層見到獅子座
第12層會跳唔起

咁都比你諗到

個post一堆圖比你睇係過到

你繼豬頭又道中開呀妹
Boss點跳起

咁都係乖乖地炎柱食 隊員炭食防坐好

得呀 我玩橫排隊遇水boss都可以穩贏裏修羅
有二十萬血 5 round後都輕鬆頂到

唔追post都算
圖都唔睇

要29 萬2000

之後儲返囉
仲有隻貿易商頂下

終於過到

魔廊

成日死係太低估4-5 粒火珠嘅威力

成日去到死亡血線

10層儲24 turn

呢個畫面點整出黎ga
Down左PDC

屌你老母學問神食屎啦屌你老母

想問下吉祥食咩潛覺？

尾王都可以繼續儲
反正發怒都頂到

搵到啦

其實貿易商換做豬隊友得唔得

炭炭隊想食防換是不是不智

不是

有咩問題
前面有啲位唔開技都得
加上4血4回根本好難死

依隊潛覺點食

原來玩一個ac已經好chur

得 不過要記得儲技 唔好打太快

自從每個活動都要刷之後我個副帳掉埋一邊淨係抽蛋

我都係，拎下石抽蛋，好多野無打

求一個防換同防廢

用新潛覺換

ID 107006481

加咗

我到呢家都仲未搞到將d ac換黎換去

想問魔門獅子座明明打到冇咗超根性又俾追打打返出嚟係點解 有時又唔會出返

加左

批左

你開咗交換？

吸返

個個加曬我，但我又唔知你地咩名，睇下你地開trade我禁到邊位就邊位啦

我冇圖鑑，等你開

而且你似乎唔夠減傷

我以為你精神分裂

屌我都係

個名相近姐

想問下reco 打魔廊全對應果隊 炭耳環同隻hp貓喺唔喺必要？ 耳環同hp貓 用豬頭加活動果個面具頂唔頂到
落床魔女武裝喺咪淨為咗5+珠

值唔值 睇你有無隊需要/啱用
如果無/非必須 咪keep住先

你用咩隊打
如果係炭隊 先拉火+水 用水副屬打穿佢超根
下一turn再開商人打

有6火就夠減傷
即係唔轉得木? 冇留意冇吸返嗰陣係咪冇轉到木

炎柱床魔

大佬，我仲差個防廢

hp貓必要
魔女係+珠&屬吸

同小號左右手協力好快刷哂活動coin

想要火奶武得一位手足有火奶炭仔 佢又換返火帽

開咗

有速刷隊就話姐
岩岩新開ac點有咁多隊員

唔係話開張月卡可以拎多粒coin咩

粒防廢換左了，另外個位巴打我冇同你換到就唔好意思，冇咁多潛覺換多粒加上我認唔到你地

拎咗嚟換大印換炎柱

發覺我嗰隊炎柱冇撚用 屌

你太心急

請問點樣拎？

依家開AC 鬼滅pool一車車錆兔
根本係cloud system 4隻loop技
一個號都速刷啦 左右手都一樣

我依隊應該繼續咁樣組好定係換下面d 火屬角落去好d

d 6星多到想賣
其實我有2部iphone 只係想一部iphone玩到2個ac
但係唔知點解咁難

夠輾壓魔廊

同埋左右手協可以刷超級

屌入炎柱問題係唔夠救命技 可能有用

留住先

但變左身之後淨係轉火珠搞到隻豬頭完全無用

稻姬 2機 4防坐, 斬龍 2機 2防坐
其他全防坐

換完炎柱 開心使用中

手足應該兩豆子裝豆子武

入豬頭裝豬頭武推sb

香奈乎裝多件sb就應該去到魔門

冇稻姬，冇琴音，冇新火天最緊要係冇稻姬

山本贏到盡

轉九筒係唔係可以破吸/破屬吸呢d?
定只係破攻擊以上數值無效

冇稻gay冇persona

我有嘅資源唔夠

係想玩炭仔隊 不過冇阿妹

收到風，今日山本叫左3隻幻幻來玩

隊型接近但21層成日走火

冇阿妹都玩到
阿妹件裝純粹想要加珠 冇都得

試下轉心直同貫通秒

部機機率都幾顛
5 pack一隻我妻同栗花落都無

我都係 有時天降一串火

冇阿妹 貿易商玩住炎炭算了

我唔夠裝玩呢隊

之前抽6隻錆兎 賣剩兩隻
湊唔返夠4隻

我食晒黎升技 都得返兩隻

我覺得雙炭易控d,雙炎柱要控珠

直心貫通盡轉 唔夠打
橫排+轉多1-2com 想打一半

打熟d應該可以20分內

2隻豆子唔會唔夠用咩m

同你一樣

邊隊好啲

做咩要直心 就咁一直1橫排打到落3 4成先再秒咪得 未試呢到炒

2豆子都唔夠

你要幾多隻

唔夠力* 打錯字

咁閪多火帽

淨係破無效

終於過到
多謝各位大佬之前答我咁多野

第一次見到四惡魔之後嘅怪
水君子同木魔導機原來唔係咁恐怖

之前係咁出,加加埋埋成5隻

DLLM 裏修尾關入場撞到木屬吸火, 但2T吸屬技未跳起

下次學你咁樣而家次次唔係2就21走火死

我冇
我妻,豬頭,炭
諗咁唔再抽, 換隻炭算數, 但又想要多隻妹

分2次,第一次打穿根性第二次秒

其實大家話刷修羅，其實老手係咪真係做到穩刷修羅？定都會fail?

佢轉水屬就可以拉多啲 木屬1橫排算啦 你唔走火落斬殺線 點都唔會死

堆7星全部都有複數 係無善逸

有無人可以用粒防廢drop同我換防毒drop
304 109 273

暗天有時會fail

咁咪會浪費左d體力

10 場 8-9 場啦 總有失手

就係第一下成日想打半血但係直接秒左

想招炭仔 炎柱武 4防坐+ 惡殺好友
會加親友

182866547

本身開黎都係用晒啲體佢 所以其實冇咩所謂

但我依d回鍋玩家，技術唔好就最好刷返極練升下Lv?

緊係穩刷
暗天你打一百幾十次第三round
佢變出黎就識轉

依關真係好多餘

試下無天降 一横火 combo (無火珠)

你點都要面對呢關架啦 你打多啲就會技術好架啦

唔夠防坐砌唔到隊怒刷魔廊

點解有時會比D怪一下扣左招技D CD

我過到呀，但唔穩咁解

打到就直接打魔門
你始終都要打 技術唔好咪練下
下下話技術唔好唔打咩
rank唔太重要 只係夠rank會有野抽同條體長少少

同埋想衝900 rank

潛覺食防坐咪唔會比人扣

咁你刷裏修仲好啦 真心打多啲就穩架啦 你留55體力 就算炒曬都可以去打天球升lv 無限loop

防座係咩黎

唔該巴打 我去睇下邊到有得刷先

之前半價冇買定？

未到900其實一條體贏到一場都升到lv 啦
試得多就慣

贏唔到都仲有天球 唔驚

天球多經過極練？

23抽有孔雀王
平胸嘅

佢有幾隻手先係重點

仔黎wo清

唔使入破吸 前面冇吸屬野難打
我用鴨有火屬會比火星機神吸
用水月讀招技無天降加水魔女
應該冇乜其他珠剩

繼多件血裝撐夠12xxxx夠頂王關仲好打
遇吸10回水隻王 反正都係loop水魔女心L輕鬆磨
你限住要用屬吸直接打反而仲難

火王都唔怕比佢吸
你唔拉九筒或者橫排唔會爆的
將啲水珠痴埋一齊拉就得

拎經驗隊長打裹異。我之前係咁刷

買唔夠

咁樣會唔會穩刷到魔門？
仲未到去呢關

買咗2百幾先收手

係破吸屬
打漏個屬字

裝備係問題

開分身入貨供養正身

正解

差一頂帽跟到 貿易商換火鍵喺咪都okay？
同埋想問下潛覺點食 有冇咩要注意
遇到水君 9筒+2-3com喺咪夠秒

點解我諗唔到

炭狗打魔廊光屬位係咪火勇好過炎柱？

其實打魔門只需要留意幾樣野
1. 短cd破吸傷+破屬吸
對應第6, 12, 18層吸屬同吸傷

2. 機械殺打手

3. 3回合或以上屬吸
遇木boss時起碼可以格硬殺到

4. 防封技齊

5. 威嚇

6. 有追打（直心/隊長技）
咁就好穩陣

防毒drop求換防廢drop
304 109 273

點整

漏左仲有7. 解覺醒

多謝你詳細解釋
我仲未打到魔門呢關 只係見好多經同有85石 先上黎問下

開分身 同自己交好友
交換

課完金砌好完美隊形又放置返

其實妹裝一隻攻擊殺有冇問題

Pad 會唔會Ban?

想乞一粒防換隊長
防廢drop/毒drop 換 防換隊長

ID:172 321 573

佢似唔夠火橫多啲

無事啦 大把人都係咁樣養小號 交換素材
有個分身供養正身 舒服過只玩正身

依3樣野點先可以有多d?
好缺 想進武裝都進唔到

想問下火柱同濕婆係咩武？

我上yt睇人炭仔隊 無追打
我仲研究緊 普通魔門

其實要幾多火橫先夠？
如果冇火+珠得唔得

炎柱件裝

火柱武

依家開個分身刷首抽全部都炎柱同上3,未中過炭狗

好穩 不過我打一場夠人地打兩場

清下月份任，有時打杯會送。慢慢儲就有

月任會唔會唔夠打 我見成99體一場

炎柱

咁似我嘅

pad係抽蛋驚

應該打邊關刷rank?
見唔到你地講果幾關

有fd想起手
邊度有得買石帳

同埋呢d 6星 係唔係每樣留2隻就算
真係好多

你開交易所

你係Yipz?

地下城有一層拎S rank會有素材送 有創裝寶玉
例如 鬼滅活動超地獄級

10

火+珠得嘅 重難有過火橫喎清

但最好both

10 火橫以上，3-5 加珠以上 理論上可以爆死任何一隻王

過到裹雙極先會有修羅

個個我拎左了

又要橫又要加珠好難

每樣留6隻,認真

比石開位
賣咗買唔返

直接刷首抽算啦而家起手咁多嘢送

鳩砌都過到

唔係 不過我之前繼火奶 而家又真係轉咗火帽

小號首抽2炭狗,1細妹,1內褲,2豬頭2水柱,都算幾完美

咁多人繼琴音武
差依把

啲裝咁撚勁都叫鳩砌

堆6星對新手或者回鍋好有用
師兄姊快刷隊
師父射擊隊
刀匠極練隊
山本出盡奶力幫新手

快刷隊賣剩兩隻

第三關就已經要

的確

刀匠極練隊點砌

是但打完一關裡極限都會開

其他地下城都有 你拉落底會見到太鼓嗰堆舊關

好的

想要新火魔女武裝好啱打魔廊

山本係咁放風追上1000lv
睇嚟1000lv抽蛋不遠

好多新手想一步登天

PAD仲有新手
超人氣轉G GAME

做乜撚野 打我就打285xxx 打reco就打282xxx 有撚病？

冇野了 原來佢隻內褲食左輕減

盾啦清

我快撚啲升先

同埋應該會搞埋山本999lv活動

諗起幾日前乜鳩上三善逸都塞晒入炭炭隊然後超有自信教人砌隊嗰位新手

Pad is great again

果隊唔係純粹組主角團咩

應該唔係

有位巴打問炭炎點組

跟住嗰位新手2xx Lv

擺啲奇怪嘢入去然後叫人參考佢

勁搞笑

其實點解有時會繼續唔到件武器

又笑新手

繼承*

未覺醒晒

第1果個好似好難搵 有冇推介?
第3既話 係唔係得暗埃武?

有冇少個水輕減

抵啦,用血章啦

原來係唔小心入咗隊

我有努力幫手答佢哋 間唔中笑下啫

貿易

是/豬頭

邊度？想睇吓

固傷5隻
錆隻
塚2隻
其他應該都隨意

前2/3 個post

打唔嬴故事奧丁篇第9話 最後隻boss換哂我D珠做毒

結果日常都係用返情彩

有冇抽到豬隊友? 覺醒有大防毒

佢比埋寵你用

用木時
奧丁隊長要轉4粒或以上木

新手玩炭隊換邊隻好？ 之前已經換咗隻火機神

Sor9

有6隻善逸
諗緊拎唔拎d去做印花

迫害+唔夠力

火幻/黃龍都得

進化做武器好有用

普通魔門夠唔夠抽? 想拎85石抽火魔女

吸火可以直接走場

你唔係一次過刷到bug咁多應該冇問題

夠有突

求教仲要點執先過到裏列，試咗好多次都卡關😔😔

貪婪蛋
可以分開兩件 1件1turn 另一件2turn都得

要等到神器龍復刻唔知要等到幾時
豬頭要出技要等20cd 真係好耐
岩岩打裹雙極 岩岩開完破吸 幾關之後又要破吸
睇黎要準備2隻豬頭?

轉用無慘

固定隊

夠啦

應該過到喎 有加攻加回加手指。 邊關炒？

次次遇到根性都唔夠心追打😔

老屎忽亂笑人
常闇都係咁玩啦

砌好魔廊隊 谷到288xxx血
血貓武裝難民

Sor

唔洗上三比返火勇 火印睡魔/火加珠武就得
根本孫權個位應該開火印 無需要谷到呢個數
我開頭連個章都係手指章 都係咁過

火勇好撚勁

我地輸了

鳩出合作set強啲就課到仆街

睇黎我太心急
都係慢慢打下降臨同技術關
卡左係短cd破吸寵

列界搭返睡魔女咪得

潛覺點潛 我除咗火印食咗防毒 其他全防坐

就係炎柱武

破吸其實得兩關要用12同18
6層果個只係屬吸 用磨都過到
就算18層未有技都可以儲返
係打耐d咁解

有冇巴打可以掛睡魔女加我好友

玩左1個禮拜就正攻初見 pad太易了

開左了唔見

未有炭 點換好

會唔會係因為我放左豬頭係粟花落?
用完豬頭技破吸 之後要磨33turn 我都應該死左

無香奈乎可以用咩 抽唔到炭同香奈乎 想直接換隻炭算

唔見有 你重新開過

加左,但係我係食左防坐+機殺
祝你好運

用雙炭打魔廊打到隻BOSS四成血
轉一橫,跌一串火
打到佢落10%
下一場佢又四成血
我轉九筒加一串
竟然打佢唔死
又訓返出去

唔會 18層夠你磨到2046

你有幾多個橫同+珠

吓 任買嫁喎

八橫,7加珠

Thx bro , 過到嘅話感激不盡

試下開完炭 儲火珠 下turn 6+9
冇盾都可以硬食佢一下
同埋注意 你6+9入面 各自最少要有1粒火+珠
有同冇 差好遠

唔該師兄

或者6+6都得 照計冇理由唔得

全防坐更加唔會去硬食孫權 要食一-兩個大水輕減
但其他防坐係岩既

水輕減比香奈乎

食咗個大水輕減

驚無效盾

我應該未開果個潛在覺醒冇得開

一定過到

solution：最後一下開火勇再開炭
乜撚都死

其實係

感謝

上場就係開完都冇6+9
轉九筒加一串以為夠力
點知打落去屙尿咁樣

唔好打柒佢ma 6粒/4粒 清心廢
預下回再大爆 唔好免強

再唔係搵下安全有4火既 唔開炭
下rd咪穩定有兩下炭用

唔該師兄
好難得入到BOSS
打唔贏真係好傷心

儲定石等復刻
好鐘意無限城呢一關

開頭問炎炭嗰個就係我
我都以為佢係答緊問題
見到佢張CAP圖都唔知點覆佢好

呢啲大合作出一次肯定有排傾 又貴
肯定好耐先復刻
山本肯定留返做救命符啦
營收插水先再出

山本又然

係,反正都唔係靠佢打輸出,就算0攻擊力都冇所謂

炭仔4防坐1惡殺, 質易商同彌豆子6防坐,稻姬3機殺2防坐,炎柱我繼左防換因為諗住砌一隊俾佢玩,如果你唔用炎柱做隊長可以繼殺+防坐

水君頭4回合盾就每round開炭仔盡拉,第5 round就拉4粒火算,冇盾個round就九筒+橫排(開2隻炭仔+稻姬應該夠珠),多數都秒未試過死另一邊隊長我都係搵火帽炭仔,一隊12個橫排覺醒,基本上開炭仔buff兩橫排就21億

八神leona都有食貫通潛覺但係打裏魔門都好似唔係好夠力水點搞

感謝詳盡回答
如果遇到暗肥龍換隊長 應該點應對

齊隊都唔得 實力問題

開威嚇,同埋每round拉4粒火加唔好斷心珠應該磨得過,有成4頂帽俾你儲威嚇

廢jj 轉開十幾秒 尼隊手指少成日轉唔掂

巴打邊度儲到火勇變身

Reco 個隊黎
真全對應 吸火都殺到

吸火點殺？儲豬頭技？

應該係靠副屬

佢呢隊改左少少 不過原理應該一樣
吸火就開兩回吸屬吸再貫兩次就得
唔用床魔女武既話難度係會高少少

轉用爪應該差唔多

係 總之兩回屬吸+貫兩次

其實以鬼龍招技既獨特性真係換得過
遲d山本屎忽痕整封技對策就變神角

希望山本唔好咁做
無印呀 無石呀 唔想抽/課萬聖pool呀

最大問題係鬼龍遲早落SGF有得抽
鬼滅完左下次點知仲有冇

Deadline fighter
終於換哂萬聖節on9武
聽日再決定換唔換鬼龍

有得抽 唔比換 話抽就抽咩
最好係all in 鬼滅 換8星都用多出黎既鬼滅7星換
再用大印換鬼龍

鬼滅最少玩一年先
遊戲年頭到而家都仲拎得出黎用

呢隊過唔過到修羅？未攞到85石

而家新出三個覺醒仲度身做埋俾鬼滅

想問下潛覺點食法？

玩唔玩到一年唔知 不過好明顯炭狗就係為魔廊度身訂造
出下一個meta改少少已經打唔贏

咁又唔只炭狗既
無慘進前都幾實用

火天 防廢 2防坐
稻姫 4機殺
其他全防坐

咁又未必既，山本咁鍾意鬼滅，照計都會比鬼滅打到

睇清楚要帶咩寵入場就得 大致上都係防封，廢，毒之類。睇下要用咩技破吸，傷，貫通

下個meta多根性嘅話 炭狗又要等新追打隊長

琴音武器可以用加珠/火橫武都得定要招技？
另外想問下如果好似你另一隊咁炎柱做頭
係咪食防換隊長，超覺揀眼鏡？
唔該哂

直接用3虹章換咗
諗緊要唔要兩隻鬼龍 一本體一武裝

圖板果幾隻2CD 3CD直心真係根性無有怕
光梅咁狂鎖珠可能仲難打

應該係要招技。王關開

招技冇嘅都ok 尾王打慢啲
或者可以試下落個重力
炎柱 冇錯

裡魔門咁撚易打 用光勇快刷咪算
炭仔梗係用嚟打魔廊

好似列界咁整隻50萬以上追打

除左火勇都跟到
火勇轉炎柱有無得諗

第4隻水柱應該做埋武定做印

我輸左成個晏晝

咩隊型

木屬0

同你呢隊差唔多
不過隻香奈乎個武裝轉做恐山安娜武
我轉珠廢

雙炭係咪打咩關都可以無腦過

我用返稻姫

魔廊被周回

不過阿妹繼火魔女頂帽好似又唔夾

濕婆招技幾時開?

唔係 大天使唔得

冇稻g 用9ho隻雙機械殺妹都夠打 又可以轉直心

隻彩龍做乜

突然覺得大家都係到討論緊魔廊 無視左其他關卡咁 等大家過哂所以冇討論價值

點樣19combo

今個月任有 真係屌佢老味考慮用雙義勇

轉全版珠同覺醒回。唔用佢咁應該用乜？

唔變身照樣打柒你

隻Q版勁高輸出
可惜潛覺冇得裝機械killer

想問一下,2橫排高攻D,定1貫+1串3粒高攻D,打緊裹修最後個關,50%血下木屬

齊哂隊都覺得難

要加回落天照琴音好過
15cd先開一次技
解覺用炎柱都夠做
你自己有炎柱用炎柱隊長搭人地炭仲好
火魔女過氣啦

仲有石喎 不如抽埋先
雙木劍 雅典娜 宙斯 白盾？

咩武裝？

抽左 唔中 又多中水柱

義勇x2 宙斯 木劍x2

木屬會戰勝歸來，大家等多陣

岩岩打完，用1貫+1串打唔死，好在佢打唔死我

另外一隻炭都係炎柱裝

Thx 見有鬼滅玩下 停留係saber打異形年代

其實伊之助唔錯
可惜係木

我深信2021會係木屬年 重返榮耀

伊之助只係開端

咁九筒大力d

鬼龍有咩用？

好似我聽過類似嘅野 咩山治年

見到鬼龍
我係咪要換了

山治已經係世一了

唔知 但要用先至冇就揼春

已經50話冇睇 啲分鏡亂到

換唔到 好唔好用石抽

唔好 等下年 唔係課開唔好勉強

抽就唔好了

雙蟲柱打大天使諗唔諗得過

諗緊點樣變d火橫排出黎

歐皇都唔敢抽

哥瑪先生都稱霸左一段時間時代變啦

話說我打裏修已經連續4場撞水屬尾王 係咪有bug

自來也剛剛出都威左一個星期架

唔好提了啱啱出sgf追咗3隻
然後好似用唔超過五次

我抽一隻換一隻果時放兩隻入隊好似好威 後尾連做隊員都唔夠班

火龍女囉

琴日咪有sgf囉 舊火魔女一車車咁出

新手係咪唔好抽依個 我見10石好貴

我去到和之國已經冇睇
仲諗住佢係大媽到會有甲
點知冇 勁失望
之後睇youtube見到山治有甲
果時已經冇動力追

其實唔係新唔新手嘅問題 係有冇錢嘅問題
好處係一抽返嚟就唔使用料再升 對新手嚟講慳料

新手先要抽

分分鐘想佢完左先一次過補當年死神同火影都係咁 愈尾愈拖 個個禮拜追好on居

轉珠教室.....

無課新手挖到冇晒石咪覺得貴囉
睇返機率其實又唔會貴左

想問下炭打裹修 落稻姬好啲定喺channel好啲
見有啲隊有防毒 有啲又唔洗咁

jj插沙跪求火帽炭狗
482156082

修羅有冇限制 我想帶我個fd打修羅拎85石但佢見唔到修羅同入唔到我個協力房 佢技術地下城只係見到百花了亂1

我都幾十話無睇

strong hold 4隻木魔女等緊木橫隊

added

其實魔門對抗性要求唔高 你怕嘅只有第7關可能會3隻暗都轉毒 靠自己技巧唔消毒就得
另外木北歐如果擔心炭技消到毒得1-2粒就要留稻姬洗版

已經剩返1隻

見到自己有12隻

木神器龍先係開端

被人遺忘左

夠sx就夠 佢裝緊粟子球

課左5pack都中唔到一隻呀放過我啦，反而睡魔就中左隻

sor9

12抽 1隻7星都無 灰9左

等做武裝/印花

算，課多兩pack希望中

岩岩又抽多20抽 1炭仔3隻伊之助4隻蟲柱
而家total有2隻炭仔 洗唔洗換bid隻做武器定係直接1初始形態1武器？另外想問下炎柱係咪必換
btw..想抽多隻呀妹都咁難

第7關小問題，問題係11層同19層

等票選sgf啦不過唔知有冇入選

19層係乜鳩 唔記得

依個星期課pad都課左4千幾求集氣火魔女

想問有冇人係幫大小號課曬pass?
想幫小號課埋，但一個app store acc係咪唔可以課兩個日版pass?

七星龍，半血轉廿粒毒

巴打要新定舊火魔女
用黎打咩

乜sgf仲未完

未遇過

舊

聽日先完 諗緊抽唔抽 一陣3點係咪有20石

我認為炎柱必換

今朝見有巴打話課pass會送多個coin 係咪就咁課73蚊個個就有？我睇佢詳細個到無寫嘅

屌你老母，斬手指唔撚柒抽呀係火魔女呀，不過係新個隻呢

係 每星期一都派

木豬一定會再帶起木隊

呢隻都好啊

係好，有兩隻Tim,可以放心拎一隻做裝，但算數啦，嬲呀

諗緊抽sgf定抽鬼滅博中埋隻善逸好

善逸非必要

試過 唔得

拎曬做裝吧啦加珠武都好勁

可摸耳比返d錢我

係 琴日先課左

有野秒到你咪開囉

但依到唔見佢有寫嘅？驚課錯所以問清楚少少

仲未爆po

個重點係 2pack冇印

係咪唔夠體力
利申：唔識

等風柱好撚過

Ching你又抽咗啲咩

所以穩定啲喺咪應該轉channel落防毒裝好啲
可惜冇伊達把武

慘到

唔係常駐野咪冇寫

火帽真係咁撚重要咩?

2大1小wo清

要廢毒就夠，其他全部唔洗
稻姬防廢，隊友裝伊達，自己補多粒

17抽中1大印

等下年重陽啦

係喎 我盲撚

I mean 頭14連抽都冇印 咁就6舊水

我課完之後都係佢都係寫住無料一個禮拜 同埋無關嘅

sgf真係好伏

會高攻d,有能力咪課下，不過真係抽唔到，都係算撚數

免費送1星期試用
可以係免費期內拎果粒coin
你有無彩虹免關卡 今日1號送限神

我頭十幾抽越抽越灰

讀心game

無呀 但佢已經扣左我錢啦 禁入Apple id到又已經訂閱左

未打齊關應該
好似要落列界定三針先見到

我連天照都冇

通常即課即有 可能有延遲掛 你cut魔法石果頁幫你睇下你咩環境

好撚非

祈求上天賜我豆子

咁更加唔應該玩火魔女
乖乖地玩炭仔算啦

仲係咁但apple 已經扣哂錢仲顯示訂閱中 禁多次都係話會係12月1renew

課左右上會有pass

即係成隊照用不過隊長轉做炭仔？

7pack，有用既留低曬，真係冇用既全部賣曬做297得咁多野

中間個張係10連龍黎，send錯

隊員唔郁既話就用炎柱做隊長
彩龍換炭 搭人地炭

咁唯有f5等更新你做咩唔免費試用左先 咁咪唔洗比錢就有coin又有限

我就係想免費試用 點知佢一黎就扣左我錢
依家轉左用第2個apple ac先得
下面d降臨係咪要依家打哂佢？

屌你頭兩pack咁多大印仲話非
10連又係咁多印 條賓周就非
依兩pack當還啦

咩頭兩pack,個到5pack黎，加埋岩岩抽既2pack，total都7pack,10連抽得係唔錯既

我鬼滅都8-9pack,今次山本fatfat啦

依隻係咪限黎？
同埋應該揀邊關打好

食人魔第4turn，吸血鬼半血個下

協力真係講彩數，垃圾隊友嬲撚到我斷線一人打仲快

月費降臨無石
純粹方便客人拎希石

一係黃龍一係火奶武

星機神 垃圾黎

睇你想要邊隻寵就打邊隻

5pack就算你啦

火奶好似已經有一隻 係咪要黃龍好d?

玩左2千幾日，組極海魔女都過唔到裏列，係咪我太廢

btw，我係咁組

現環境黃龍刀實用d

咁我揀依個 唔該巴打

唔揀機械人？

上次揀左個8周年 仲未換
定係要兩隻先夠？

我覺得豬頭已經取代左黃龍刀

講真要伏嘅 乜pool都伏

差D想打哂佢 原來冇石伶

全部都炭 一係炎柱搭炭
機械人仲邊有位生存

某d隊係放2隻會順d
但唔知你情況
不過要揀嘅都係機械人/黃龍2揀1

暫時都係得鬼滅d角色咋

抽到複數就係囉
抽唔到都要焗住用

豬頭我有4隻 咁係咪唔洗揀黃龍

求交換

想問下PASS點拎COIN拎限定神??
未試過用 得試用7日

就算係試用7日都攞到一試用就會出面彈個拎限定幣嘅關比你

單左夜神 點解用唔到

係邊架 PASS D關唔見有既

想問我有2部iPhone都係日版ac
想係同一部iPhone玩
我將日版ac先用sns登記 之後用機種更換去台版
咁就做到一部機玩到2個ac
但係之後好似鬼滅咁既日版限定活動
應該點轉返去日版？

我試過好多方法都唔得

你係咪訂閱左試用㗎

冇野了 重ON GAME見到

記低死係咩位先再調整 打熟左好易過

打裏修瘋狂炒車 好似打得太hea

hea玩咗太耐發現自己無晒killer，然後連裏異點打都唔記得

晚安 一抽豆子

姐係揀機械人個個coin？原先個粒我都仲都換 見巴打們叫我唔急就hold住先

你依個關限時幾耐？

仲有23小時

你望下自己個box
大約組到d咩隊？

課金玩家 想用隻豆同你地換隻炎柱

想問係唔係做唔到

葡萄

前晚我又係一抽豆子俾人瘋狂負皮

屌你

老實講 不如你都係分開兩部電話算啦
左右手協力方便好多

得依d角

應該唔得
你最後都要分返兩部機
仲有你合埋一部機
玩個下仲煩

你有兩部電話到時用另一部機登入自己第一個account應該會踢走自己

隻王點控傷先打得多？下下都過左20億

拎2部電話玩都煩
好驚唔見電話

將日版轉去台版好似冇事

我都唔知可以點幫你 個box真係太少
不過應該得火機械人/黃龍刀/白盾武係比較適合你

如果係我 我會揀2隻火機械人入炎柱隊 應該夠你掃唔少地城

Diuuuuuu

我照揀火機械人先啦咁唔該哂巴打
其實炎柱隊勁D定係炭治郎隊勁D

你應該炎柱隊齊啲

或者你先換1隻機械人先
hold住另1個機械人coin
因為同系列 火機械人/貼紙妹/木忍者 都未武裝化 到時覺得勁再換果隻

炎炭/雙炭 都係比較多人用 各有各好
我自己就鍾意炎炭

雙豆入隊有冇用

好 我換住一隻先 唔該哂

想請問下要點組

新盃9消L疊分？

你應該都唔會諗住過修羅or 魔廊啦
炎柱+阿妹+濕婆(做sb? )+ 火橫排嘅嘢應該夠你一串火秒到裏異

都好 諗住入炭仔隊

變身之後冇數值加乘

似係要轉兩次咁樣
轉火個陣點燈 我估

分身求其放低屋企得啦 返屋企先左右手清活動
雖然我見過有人出街左右手轉珠/怪彈

スー 狂轉L轉到300k up

個兩關我諗我應該唔夠技術打到住
暫時都係打緊D降臨關

唔洗驚
我由執行時代開始玩 近排回鍋
發現雙炎柱加combo 好打到pk

係咪咁樣？

終於贏到

五分鐘係咁轉4L

有冇大神話到比我知善逸要留幾多隻，4隻係味夠

呢個咩盃黎

今次個盃好癲 唔想打

想問下開個日本細帳
係咪一定要開新嘅日本apple ac？

個盃jm9

呢家用緊iphone同ipad玩
我只係覺得d體用唔哂好可惜

炎柱配火勇有用？

痴線盃
見到su轉到手指都斷

我估好似我講咁 只係我太慢

CLS

Su轉L嘅分多過你總分

睇左架仔幾分了 on9盃 唔撚打

依家限定COIN最抵換係咪火機械人同王龍?

火奶刀同幻龍王武都唔差

山本肯出fever杯未

384038630
加fd得閒交換
炎 碳 暗魔女

我懷疑佢出撚柒左個盃
我估佢唔預咁樣刷分

應該要長駐fever杯畀新手拎無天降章囉

想問下開日版細帳嘅話係咪一定要開新嘅日本apple ac？
定可以另一部機用返舊嘅日本apple ac開？

想要豆子

炎上未

開新一個啦

有咩好燒

個盃太鳩

選手決定盃嚟 係畀癲佬轉

會唔會無了期鬥長命咁轉L
定係負某個分就當輸

負分應該蝕多啲

355045979招大量好友

負分後l無bonus分

5分鐘non stop L盃

1抽豆子係邊

炎柱 炎柱 豆子 火印 炭 炭
炎柱6粒先有半減
如果得對面一隻炭/對面用返炎柱好易卡珠
所以雙炭夠穩陣
新手你依隊繼埋武裝連裡修都輕鬆贏

姐係將隻最右個隻換番做炭治郎？

Cls 5分鐘不停轉l

明白 武裝我諗都無咁快有齊5件

上三蛇女胡蝶都可以變武
你七星應該有凸可以換多隻炎柱做武裝

其實點解要用貿易商

蛇女進做武裝個2粒石唔知係邊到有得打
同埋唔知邊d可以拎黎換多隻炎柱 我睇片見人話好多都要複數 唔敢亂換

不過上三姐係邊隻

之前自組杯都有玩過呢種
5分鐘不停2色陣轉L

見日本仔玩L字

妹有一本體一武裝夠
第一行尾果隻就係上三
都係一本體一武裝夠
暗木屬果隻都係一本體夠
咁就有5隻可以去換

火暗猗窩座

暗木個隻唔洗進做武裝？